保亞斯建議 各隊封存10號致敬馬納當拿

[url]

[/url]

戇鳩鳩

顧掂佢隊垃圾波先啦
歐聯4場0入波輸撚晒
仲好意思出黎鳩up
不過有樣野無錯 就係佢隊柒碌波真係無人配著十號

On9少陣
你話老馬踢過既封存10號都算
全部真係弱智

on99
所有球隊都封存10號
最多未叫小保加,拿玻里同阿根廷

比利：屌你老味？

阿狗今季都封存左10號
行得太前

無腦狗 保亞斯

要封
就搵紅毛泥封你老母個閪

payet呢

呢個好笑 隔離組果隊米蘭乜斯都入到兩球 佢仲係捧緊蛋

係米迪蘭特
又名中日德蘭

建議保亞斯落去陪老馬

洗唔洗咁惡
嬲到件10號你有份著咁

阿根庭做左未

咁比利著唔著得

保亞斯好憎美斯

如果有啲球隊嘅10號係廢柴咪好尷尬？

國家隊應該唔封得
世盃指定要用1-23號

球會感覺仲難喎反而阿根庭仲有啲機會

英格蘭表示你都戇鳩嘅

On9仔

拿玻里一早封存左

個啲叫封印

巴塞要啦